團體「學生動源」周日九龍區遊行遭警方發出反對通知書

團體「學生動源」計劃在周日發起的九龍區大遊行被警方反對，下午已收到警方發出的反對通知書。

「學生動源」引述警方表示，基於限聚令延長、類似議題遊行從去年6月起，曾多次爆發嚴重暴力衝突，而「學生動源」主張勇武抗爭，過去相同議題遊行最終都會作出嚴重暴力違法行為，破壞社會安寧。

「學生動源」說，對警方發出反對通知書理由表示強烈不滿，無理指控「學生動源」計劃煽動他人於合法遊行作出違法行為，強調根據《基本法》，香港居民有集會、遊行、示威的自由，警方無權禁止任何有關活動。

限聚令又俾人返學真係吹9脹